[慘負拜仁]車迷屌到西女人完轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

無人開po

屌你老母柒頭安

Po霸

真係要買迪馬 或者山神

安 不了

要不是摩西同安 我轟早已追和

黑暗兵法

屌你老母摸閪先

仲有樓主小心D踢波啦
頭先無啦啦張黃同盃賽張紅..
真係睇得出冇腦

Moses 打右邊其實交足功課 點解會有人叫out

係，佢打右單對單落底唔差

屌moses=假車

右邊叫做交到既但都唔係正選料咁...

willian out

仲要個態度表現得好差

陳豪真係差幾皮，見到後面有唔少攻勢都係比落佢道，過唔到，出唔到，射唔到，比人吹翻轉頭

安躝
摩西躝去後備

呢場黎講
摸西雖然柒但係個鬥心有係到
安真係撐唔落
落後緊重鳩下鳩下係到玩高章
又唔撚追波當自己球王咁
我屌

今場睇到控傳級數差起碼兩班, 人地拜仁比兩三個人逼都可以傳返出黎, 車仔班人有時 1 on 1 都有d 難度

季初仲要靠安係前面擔大旗
book定白車比咁多位手足

2個都又廢又冇腦

唔回防 行行企

獌要馬迪就用馬斯亞+錢換啦

人地控個波連接點都已經夠多
仲要個個都有意識做控傳
簡迪算唔差
但前場同中場至後場距離太遠,做唔到接駁位
打強隊下下鳩斬上去好難上到大枱

willian 今季躝到既捐$200比無國界醫生

好感動見到咁多人終於回到反安行列

馬斯亞+張伯倫

就咁睇左最後嗰廿分鐘
達仔仲要啲時間適應下

中前場識造波+控傳嘅人太少，今場除左法比其餘似係工兵，企定定純粹駁下腳，傳控比起鍠疤拜有一段距離，打強隊車搶唔到主動，有時連波都好難掂到

佢躝到送5件主場5件作客車仔波衫

摩西係差d級數 但我地買唔到人
我覺得中場缺人問題仲大 我地需要維度咁既全能中場

其實需要多個跑動多嘅就夠

中場兩個打三個都預左唔夠搶
咁咪打直接啲 靠前場三個去做攻勢
但安真係近乎零創造力
差唔多下下都斷攻勢輸反擊
Ayi呢場對住高章啲既後防又hold唔到波
開季冇世三都唔知點踢

睇比數以為好激烈
其實垃圾轟廢到

一路走來，始終如一

買史活克04個groxzzzxxxzz啦屌

太睇得起佢了

Conte Out please

30分鍾後唔差wo

Ayi 打單箭頭問題最大
操大隻咗都係差成班波

好似話完約去拜仁

反還反 市場有咩翼係買到😩

叫馬老大或者卡勞返黎踢都無咁火

車仔要佢今季走

不淮留人到下季

咁既數據唔差啦

真係頭30分鍾

咁就死得啦下下讓人30分鐘

阿衣係有潛質成才 問題唔好搵安搭佢 真係反面教材黎

日本個啲時間停止系列嘅片應該係睇安踢球拎靈感拍出黎

好心安學下人地高文點踢啦

撐安大聯盟希望大家珍惜安仔

雖然柒頭安好柒
但得返一隻翼梗係留住踢啦
唔傷就算

lan out poba out

以加出佢等於12打10

sick ball

高文真係純爆 安係成日買弄佢d垃圾技巧

所以真係耍快d入局

速度差幾皮喎

咁講真既
下半場先真正上力去打返逼搶
叫做比返個交代球迷
唔知係氣候適應問題定點
上季已經有好幾場波上半場都仲係發緊夢
上力時間要成半場的話打歐聯就死得
下半場係唔錯 但對住強隊進攻仍然乏力

好撚驚達仔會係下一個王子啊救命

出親都爭波踢
人地拎到波都唔撚走位

寧願佢爆

佢隱影我無所謂又要爭波踢
仆佢個街

佢成日fake 鳩自己個腦

入到三球，人地都廢事熱身賽就大炒你啦
唔係三十分鐘後踢好左，係三十分鐘後人地唔谷咋

安式停頓真係唔係個個都學得掂

安仔成日扮細哨
無啦啦停係到
扮晒高手咁
下一秒永遠係求其比隔離就算
屌

達仔都唔係打得咁差遮 第一場踢得個廿幾分鐘乍喎

感動既係反安同盟越黎越強勢

系
下下阻止人推波 攞到一係斷/分邊

天神幾定，用波都唔錯
係好撚瘦

停頓勁到連電視mon都停埋

買馬列斯頂安仔

係唔夾
有時唔識現位幫卡吐/cahill

u lan

要磨合 唔係一擺落場就識踢

agree 數據雖然係唔差
但兩閘 中場中問題 少人造波
呢d弱點上季已經積落 再唔解決食得屎

撚仔多D上水 以排不斷比人攻擊話盲反柒頭安
孤軍作戰好辛苦

第一次正式夾算係咁啦

唔夠果斷，身型要再練返大一個碼

已經睇到開季lukaku入波易過食生菜
達叔1000分鐘入球荒

唔使磨合.jpg

今場證明新翼 係一定要( 翼鋒定翼衞都係)

先唔屌安同Moses，
前場各自踢嘅情況幾明顯，
唔講達囝冇傳送

阿衣獨食，f4又俾人限制住，
干爹一定要好好調教下

所以睇好

達達係作用王

安廢左幾年零進步

安真係痴撚線 屌左幾多季？

反而幾期待
世三 達子 柏度嘅組合
但係季初要捱安

心態差咗

其他嘢可能唔認同追ching, 不過反安係地球轟迷嘅責任

過多一兩年已經30

又有呢個畫面睇

天父爸爸,我願意用韋利安條命換返韋利安媽媽一命

有無人一齊反摸西
爆又爆唔甩
爆到又唔傳
決定差

8月29啦

反安=true blue

意識呢家野無就係無
硬件好都無用

反安一直都有
成日比人叫佢躝架啦
係上季佢做後備又無詐型先討論佢值唔值得留
呢啲垃圾唔係唔夠人腳貼錢叫佢走啦

怕佢練大一個碼練唔返速度
啱先有吓同刀疤鬥哨快到

不了 要反安

M9 每次控波唔夠5秒一係比人迫失
一係自己跌低 點解會有人話腳法好
對面列貝利就真係腳法好 2個都迫唔到佢

both ok?

舊登都bin

安=皇馬嘅賓周

見無乜人講佢就知踢得普通
踢得穩一定有班人出黎踩雷斯

細路仔反包皮難D定反安難D

賓周馬早兩季都幾勁
安有冇踢過半季好波

可以轉352搶中場，我哋wb都有效率
反正季初無咩翼鋒用

細哨停 扭屎忽 笠死施治
廢安停 時間停止 求其交

達子點解要揀9號

OFFICIAL: Izzy Brown has today signed a new contract until 2021 and joined Brighton on loan for the season.

關乜事，男人老狗咁閪迷信

人地歐聯現役得阿朗同美欺比佢入得多波
以件柒頭安就算吧啦

無南美人個種靈巧

米系

Agger 係有料揀咩號碼都打得起啦

是撚但交都算
仲要交失個下攞命

不過達子D動作睇落真喺好似王子

352翼衛應該要壓再前d 擔心阿朗速度慢 狂失位

d反擊真係得啖笑

Conte on Morata: 'We must give him the right time to adapt to our way of football but he should be pleased with his performance.' #CFCTour

一日仲係出柒頭安比你買齊C朗美斯都食得屎

根本無反擊
下下拖到人地歸位

反擊變時間停止再比人反擊返轉頭

咁安呢

快d 20M轟落Doris到啦

轉攻為守既野你識條春

睇字都忟

罰球又省人

馬列斯博得過?

成場最靚就係推右走左比占士踢果下
占士果腳踢得幾精彩

我覺得可以一試
唔想再見lan

買angel好過

達子真係水貨味濃

吊你牙

果下令我諗起ock

踢左半個鐘就知水貨
唔搵你做球探真係唗哂

馬列斯一定買得過
非洲仲要改左期
1個26 1個30
點都係馬列斯先啦

話撚左佢非洲人扮巴西人

真係好似

就咁睇咗陣技術 波底都好過亞衣

去踢殘奧 岩哂佢咁撚鐘意慢慢妹

達子其實同阿朗都係皇馬青訓
識唔識

agger 睇左半個鐘達仔 技術HOLD波都好過AYI 有兩三個人過黎逼佢都HOLD得實俾到隊友 冇咩特別表現係因為冇人做波俾佢 加上第一場 我覺得完全收貨

球員想離隊 球會又有價就放
可以同pedro世三輪換 最緊要mahrez做到pedro同世三都較少既key pass through pass
李城要50m就大大力車埋佢啦 勞氣左咁多年唔想再見到柒頭安喇

"One word, LAN"

唔同期莫拉達入皇馬青年隊
阿朗打緊b隊之後莫拉達上b隊
阿朗就去左保頓

加入反西大隊

夾左咁耐

好掛住世三

世三柏度快d復出
唔想再見到7頭安妹下妹下

唔同期 咁o岩差一年

無世同柏度都唔緊要問題係我地第三選擇係柒頭安
以件死廢柴

Boga都>安

雷斯先係3後衛鐵膽
下半長出黎中後場穩好多
又有波放上前 唔使中間4個逼得太上導致失位

buy 簡慕華 la diu

馬列斯買得過3x~4xm

天神可能夾雷斯好D
頭先佢同Cahill兩個都唔標波

可能爭輸俾雲膠？
柒極都識攻過安啦

係咪真係available 先？

跛都除時踢得好過垃圾安最少唔會死出黎阻頭阻勢

搏唔過都要搏啊而家

Boga 踢成點？

有冇叫willian躝?

高柒頭安最少兩班

boga>willian=baker

boga

留boga做第4翼鋒
買迪馬/馬列斯
安lan

Baker都唔係踢開翼既
但係呢幾場干爹都擺佢係左翼

睇見佢踢得好辛苦

我地睇佢踢足全場都好辛苦

其實安廢都唔喺重點
佢阻埋其他球隊攻先攞命
佢D走位真喺等於同你講
你一喺就俾波我一喺你就等俾人逼甩啦
幫唔到隊友攻都算
仲要阻人進個先濕滯

想屌好耐
死開啦

見佢時間停頓 隻腳郁下郁下 扮想過但又過唔到
就好想打柒佢

BOGA反而做得幾好
有幾球阿衣都彈到個波俾佢

打拜狗仲要前面冇晒人要佢擔大旗預左佢會差

先反安 其他野之後再算

有樣想讚阿朗
唔知係咪現場先會睇到
佢作為翼衛真係係場上就算個波唔係佢果邊
都會keep住走上走落現位
佢弱點係明顯但呢樣好抵讚

阿衣為正選明顯有努力訓練黎..
安 ?

mahrez根本有貨，係有時揀波打

相反今場幾次見到柒頭安死左去最前之後勁慢走番出禁區

如果佢快啲就好 幾鐘意佢 睇佢比coman硬爆落底個下 好無助

係 真係落足力

牙朗好好氣 係衰在慢

買到辛度推佢去間中客串左中場都唔錯
又唔駛下下一對一比人屈速

有下michy拎唔到波干地發侮氣

呢場波ayi同安真係垃圾到不得了
法比d決定又係勁慢 Kante上半場完全未上力
天神其實算係咁，mark個個係利雲都見佢跟得幾貼
電欺真係後防支柱，雞曉其實可以讓返個隊長位出黎
阿朗比人用速度完爆，不過進攻好過陳豪
陳豪直情係踢得差，成場突破0成功
覺得Boga係上半場mvp

兩隻翼衛唔買過下年真係歐聯分組賽都出唔到線

與其llorente都要30m
不如打包mahrez+vardy
起碼夾開

有埋速度唔洗黎垃圾車踢啦

Luiz場場都係咁就話姐
你地知佢唔係架

Michy實力真係得咁多
就算改善左配合但射術同心態係二流

依個真

人地放軟黎踢咋比番d面你
唔同級數 玩到狂造比james一個都係好有威脅

垃圾車根本無進步過

華迪有阿狗都唔踢，揀做Icon，
點會仲離隊打後備

ayi有波入唔彈啦，造比安個下其實都ok
陳豪左邊拎個波落黎好順，但踢唔慣玩唔到落底出波個招

j朗好想入波 激死佢

新簽既大部分未上陣
仲要用左好多新仔
想點進步

柒頭安其實踢左邊好似好d
佢右腳射大位好過係右邊柒下柒下

不過佢冇腦就講乜都冇用

無hazard 已經退左幾步..仲點進步

我覺得ayi d first touch真係柒，不過唔覺得達子好好多，只不過達子之後修正得返

佢躝去觀眾席就就好

華迪在英國《太陽報》上透露當中原因：「阿仙奴認為阿歷斯山齊士及奧斯爾可以為我提供機會，但我考慮到他們多為控球在腳，不像李斯特城般迅速將球送上前線，而我比較喜歡走到敵人防線後面，反而說我在阿仙奴將不會是主角的說法並沒有影響我。」

他又笑看所謂「忠誠」的問題，指球員轉會是平常事，強調自己希望成為李斯特城繼續追逐夢想的一員，所以當雲尼亞里在他續約後傳來「夢想成真」的短訊時，華迪也深有同感。

佢自己話轉會係平常事喎
應該唔係真係咁忠誠

都ok啦 我相信干地睇得出安垃圾嘅
你睇佢一完季就清馬迪哥狗就知

當俾d新仔撚下波，boga天神tomori都掂

安個腦柒下柒下唔關踢咩位事🤷‍♂️

Cahill luiz 天神ok?

有魯迪加點輪到天神

天神做住後備先啦

記得上年車比鍠炒三粒跟住夏神連入兩粒

定位係後備點會垃圾

boga今場打得好？上場已經唔差

能力經驗同ayi達仔比起碼高兩班波

FA has written to Chelsea and asked for Kenedy's observations in relation to social media posts on pre-season tour. #CFC #SSN

唉真係屌你老母比條智障搞到一獲泡

天神如果定位係luiz 個款仲需要時間
頂azp 同cahill 夠晒quail

西女人簽返嚟？

睇完精華真係覺得達仔好慘, 搭住Ayi同柒頭安真係曉飛都冇用
我硬係覺得達仔世三係會擦出火花

開季你留意下 世三淨係鍾意同有腦既隊友傳波
佢偏向傳比法比柏度簡迪同牙朗
如果陳豪踢佢個邊激撚死佢都似

世三肯定鍾意同佢夾
有世三在場拉開啲防守球員達仔啲腳法先有得發揮

差啲唔記得佢

摩狗簽的

已經好過柒頭安

又黎後備論

我覺得佢無乜料

夏仔柏仔巴仔你地返嚟啦

好想快啲睇世三達仔柏度一齊出
應該有得見識吓久違嘅前場組職

起碼仲後生 唔似柒頭安

波底好，用腦踢波
做到配合又識傳波
青訓黎講好過武神打啦

有幾下個過到人 博犯規 係上半場黎講已經好好

佢依家咪係hazard perdo 出唔到既後備
睇到呢到啲手足血都嘔埋

幾時對國米

遲下正選都一定係HMP架啦，
三個有腦有技術肯配合既先係我地條鋒線

又唔係正選11人
無可能要求個個人有正選質素
上季變陣救撚左車好多鑊啦

除左安，摩西都好撚廢

有幾大獲 道個歉 寫個解釋咪得
唔同真係要露出胸部咩

世3用腦踢波夾邊個都唔成問題
MORATA又係玩開配合

下你睇緊車仔啊？

Next topic: 金章安 lan

對屎城同曼城都有用既。

快d簽多個有腦少少既翼鋒輪換啦
安靠唔住

杯賽都有兩粒

摩西打左邊你會見到完全唔敢左腳斬波
所以一味死cup

打右邊個陣都算叫正常嫁喇

有安玩時間停頓 無可能有組織

唔該佢攞緊14萬鎊但交緊1000鎊ge水準
唔該躝啦佢以加出場係幫倒忙成撚日後備
後你老母咩世三柏度佢地兩個是但一個
出唔到就係以件垃圾 廢撚到咁仲幫佢講
說話果d食撚屎啦

不如你確確實實咁講邊好多獲 係邊幾獲

今次名單冇翼可以用連boga 都係打midfield 唯主
仲要買lw同wb

Willian 同moses 唔係大賽料雖然我幾鐘意moses

emilia真係去左星加坡睇車

同OCE前後腳

講Moses 係轉左wb果陣根本正常 無乜大錯 又有助攻
只係換去左wb之後唔岩踢 之後先發揮失準 成班人就針住果下黎屌

不如講下azp開波防守失誤
kante果d又無人屌

依家扑完野食緊煙了

個新仔完全捉晒佢路

咁撚重口味

見到佢拖住條仔

對腳你j埋我果份

垃圾安上季英超入8球
3球屎篤城
1球拖肥
1球般尼
1球候城
1球曼城
1球黑貓

有圖

呢樣真
kante差咗

j死我

Renato Sanches says he wants to leave Bayern Munich because he wants to play more. Calls AC Milan "an interesting option". Bayern want £42m
簽佢都幾好啊，岩岩都幾勁

Hazard同陽子都要9月先出到

1場慈善盾 3場英超

仲要對熱狗

矮，不了

唔係佢勁係我地太廢 上場打米蘭柒撚到

5尺9

唔係掛，係我地今次咁撚廢，
佢先睇落冇咩問題姐，
之前睇提子隊同上季拜狗佢都廢得好恐怖

安咁比都唔會係差，踢既時間又少
比mahrez係買左無咩進步 比sane係成日有人話佢勁過安好多

kante 季尾都差d，但無人敢講佢差

根本屌moses果d都係盲屌

好想快D開季睇下佢地係熱身賽HEA 定係真係咁廢

佢一時時 季尾差完一場下場又好返

唔該睇下我岩岩列出黎果堆入球分佈先啦
下下j入得少入得多真係好嘔心佢要廢幾多場先
入番一球你又有冇計

其實我幾鍾意bsilva
一開始買到佢你話幾好

Kante 場場都跑足90分鐘喎
今場多傳失我覺得隊友支援都唔多足夠

買馬列斯啦

主要都係攔截唔夠準確

盲撐

邊路playmaker干地唔知鐘唔鐘意

是其是 非其非

等睇聽日有deal done

馬列斯唔係都開價好高咩，
如果30-40m搞得掂就諗得過，
兩個翼位已經有四個人，
如果武神打會留得低既話

Tomori >街邊隻狗> Moses

有冇今場highlight

分佈關咩事
入左就入左
唔通神射手榜又每場只計一球
咩撚廢好多場，入得少波d分佈咪隔得仲耐

睇佢ig圖幾正
原來對腳咁 不了

個場咁你都搵到
Btw想知佢有邊忽柒靚
女神都要有是但一個條件好
人又矮 八字波 樣又衰 口又臭

佢應該打到世三個位
不過都去再鏝
打唔打到又點

on9

16/17 Big Chances Created
Mahrez 10
Sané 7
pedro 5

Willian 0

如果買到個全能中場就好 可惜市面無哂貨

尼馬拉巴西兵去psg

無謂FF啦屌，一完季已經比鏝城搞掂左，
好明顯係哥狗頭號目標，搶撚到咩

會唔會係丹狗暗中策動

搵安plz

呢d柒頭冇人會要

neymar應該唔記得佢係巴西人

送埋kenedy都ok

拉DC狗please

馬列斯前季36場英超17球入波11球助攻
柒頭安130場英超19球入波13助攻
唔難睇得出邊個勁d掛

達子

又唔見你咁樣形容你個ex?

說好的sandro呢牙銘

sandro條撚屌有決定未阿😩

Yes
今場法比仲差過摩西
下下中場斷籃但又唔夠workrate去搶返個波
攻又唔得守又唔得

等陣啦 等緊西女人落bid咋

後場無luiz , 係人都知你每球都要經法比發炮，就逼死佢斷佢第1點

如果講做波勁lemar仲正
黑馬達
買到佢可以重組新三核

今場波有幾球法比無人迫
面對面都交失
個態十足十摩佬破地獄個季既佢

正常應該同球員傾掂左合約先開Bid，
有冇理由咁耐都唔決定去留，
唔係學Van Dijk條仆街下話

真心要用法比打強隊就要打352，幫手逗住佢同執屎

可能驚影響世界杯，遞紙走唔到就仆街了

特別巴西左閘位出左3個世界前5

馬閪路，佢，燒臘味

平平地問牙狗借韋輸亞黎用下

摩納哥仲邊會放人

比得起錢佢老婆都賣得比你啦

巴黎應該要籌錢買山狗同尼馬 唔係點過ffp
究竟有冇傳過車買巴黎啲球員 其實有冇啱用

今年已經好多波係靠阿朗跑邊接應長傳/換邊策動進攻
佢好肯走位first touch接應高波一流
係進攻上對垃圾車有好大加成
但弱點今場都幾明顯
太多反擊既波攻得太上根本返唔切去
同時冇人負責包返左邊個位
有好多波都係右路吊去左路空位睇住黎食
幾一part干地要諗諗點執好條防線企位同包位

迪馬，波蘭佬 依2個買到我即刻剃光頭

簽到翼衛，前鋒各一
寫麻友係雞係手背再影相上來

一日有馬些路，後兩者都坐硬Bench架啦，
同埋佢呢D級數祖狗夠撚膽雪鳩佢咩

高祖華基真係抵屌

kenedy
new marcelo

no，依家巴西係用燒臘味打正選的

想要又識攻又識守

普巴

摩笛

佢咪我個ex囉

膠鷹 今場有冇highlight 睇返？

同世三上季一樣

無人識同morata 做one two

都係果句 柒頭安個人能力係唔差
但完全唔識同人夾

Ok

no cap plz

已cap

辛苦卡勞兄

卡祖域克好用喎

第三前鋒就事但搵件大隻佬識頂下波，
食到人位去比波既就得啦

Llorente 都要30m

真訓左冇睇 點解會咁快輸三球？

問新隊長雞曉

因為廢

有2球輸遠射無人逼

因為又犯左足總咁
上半場未訓醒

同意
不過首要係翼鋒，輪換左閘同正選右閘搞掂先
再搞第三前鋒都未遲
翼鋒如果可以一口氣bid 山齊士番黎，到時真係點擺都得

新波衫由隻色到design都好難睇

籌你個頭
人地冇諗住籌

屌爆西女人

隻色其實幾靚

買迪馬囉 傳想叫佢走

個個都J既HMP 出得既時間轟已經係1x位

J BMW 好過啦

呀衣進步好大，好明顯

Boga Ayi Willian = BBW

星期六打國米笠簡慕華波衫啦

琴晚個場見到佢技術爭D . 但埋門觸角同埋鬥心都好好

alonso跟musonda操加速操到嘔la diu

尋晚罪犯係安同法比
銘仔當佢無辜啦唉

法比差極都叫放到幾下靚長傳 lan做過啲咩
掛住扮細哨

西女人表示理撚得你

希望輸獲金等膠層識驚

法比本身唔係中場攔截型. 對抗性又唔高
佢拍住簡迪就唔夠同拜仁撼

今年要同強隊打. 睇怕都會放棄法比.

或者藥膏 + 簡迪 +法比先掂

摩西琴晚出晒洋相。。。

得罪講句
對住裂貝利唔夠佢玩都情有可原
起碼佢都做過真世三
左路防守俾coman撚就真係差
人地仲未出robben同你打真軍
個防守已經收晒皮

琴晚可能要兼固既野太多。如果佢專注做番防守。會好Ｄ 。

洛賓要教訓新一代垃圾車
比佢見識當年係車路士而唔係垃圾車

琴晚ROBBEN 無出喎 C hing

當年robben+duff

左路防守組合阿朗+Cahill 一遇快馬即死
已經唔係第一次
右邊moses跟唔到人有azp包底
但左邊一有球員爆過左阿朗
Cahill又唔夠快包番
左路就食晒放題

怕咩啊，而家雞曉仲喺正選
點輸法都賴佢咪得囉
換佢咗一定唔會輸

睇埋迪加hand唔handle到

熱狗臨尾香

下一場係到星期六國米了?

法比連波都hold唔到，變左交晒落邊 比兩隻翼衛做，柒頭安又廢。

都係要等世三 同柏度番來

好在有連登陪葬一齊輸一粒

我就覺得hold 波呢D 要最少2-3條友配合
對呢D 強隊,好難1條友hold 波

安打正選前鋒 已經預左災難性結果

咪就係 佢係個傳波搵食既球員
但你睇下琴日果3個前場黑色三原色啲走位企位
你叫佢點樣有好表現

簡迪又唔明點解會比人話差 佢而家一個撲晒個中場 睇見都辛苦啦大佬

琴晚個場安連心態都輸埋
以往落後總會見佢努力回防追波
琴日就係到扮美斯
冇眼睇

睇返whoscored 原來我地dribbles per game係第二

根本盲係垃圾安問題
前場hold唔到波自然中後場會受壓

其實諗諗下 會唔會老迪加係買翻黎頂銘仔做rwb正選

@WhoScored

Antonio Rüdiger: Had a worse cross success rate (12.7%) than any other defender in Serie A last season (50+ attempted crosses)

跟本摩西斯係唔差, 人地踢左一季翼衛咋
買d潛力股你地又嫌人廢, 唔比時間佢成長
Sandro 2年前係波圖你地都唔會睇得上眼既啦

又唔係有錢/又唔係皇疤拜level
唔搏下潛力股同青訓永遠都係比人食住

一個夏神都刷到返黎啦

進攻方面. 除非對弱隊有大把空位佢爆. 否則琴晚D 1 ON 1 輸晒

防守方面 就真係無乜表現... 整體淨係得勤力可言

隻仆街翼又唔撚幫手走位拉空對面防線
柏度係到摩西都會踢得舒服d先啦
仲有佢防守邊到無頁獻

Cahill lan

第一球就真係要迫
第二球就太結果論 如果卡囂標前梅拿唔射篤比占士天神就會一對一

有咩問題
2打2就係一個標一個包
仲諗住兩個包等拎波個個慢慢諗射定傳

No Eng man, can't lan

點解柒頭安成日都唔肯傳波比摸西

It could be quite a season ahead for the #CFCU19 team that won the first of their two UEFA Youth League titles just two years ago.

安尋日要表演 細哨上身

干地訪問都講過
佢好鍾意用d one vs one過人能力強既球員
除左夏神,
Pedro, Kante, Moses 同新買既baka都有一定既過人能力

幾時叫柒頭安躝

上季成季都係唔肯傳波俾摩西喎
硬係覺得條仆街睇唔起摩西咁

安躝

安真係必須躝
1. 已經用左幾季証明佢無能力正選
2. 唔識同人配合之餘 又無能力單打獨鬥
3. 已經29歲 再唔甩就一文不值
4. 依家連勤力都無埋

除咗龍門
其他位置都要買多個人

一個翼鋒兩翼衛一中場

Willian must lan
真係撐唔落
拿拿林加錢換天使or山

下個topic就叫W柒頭安躝

你都未撚躝啦

買左個替代先
冇買只好局用

那有人你老母

摸西仲有人撐
琴日波都傳唔好
短傳力度永遠都係錯
positioning又係差到一個點

反果d仲on9

摸西打英超中下遊都合格
但對歐聯球隊即刻現形
而且唔識用腦真係唔掂

Willian同moses一樣咁高咁大但評論咁極端

摩西起碼無柒頭安咁撚on9反擊玩後腳同自己半場時間停頓

牙銘係打左邊之後收哂皮
不過打番原位都仲可以
係柒頭安搞到銘囝踢得差

尋晚屌摩西既人根本on9

因為最後階段根本無乜本錢去組織攻。基本上都係靠反翼落底出波。只係估唔到摩西連對面新仔都過唔到咁解
打返右邊順腳可能會好d

新聞話高華錫想走
係就好
一野轟落去

你都仲係度,呢度冇人要躝啦

其實當其他人好返哂之後 柒頭安都係打後備嫁啦 留嗰肯打後備嘅人都唔錯
如果係正選就真係不了

佢鍠都好少踢

agger
等如成日喺度話咩邊個邊個唔讚得/燈

柒頭安擔正旗做正選前鋒

輸1粒咪還神

有冇人覺得頭2球失球係關卡吐企位問題?

唔夠人用呀，仲躝乜

利申：反安

拉芬拿個球一定係

用青訓都唔想用佢

boga都打得好過佢 好心痛

咁撚貴人工 仲要廢 我寧願用新人買個希望都唔想見佢
有人要就賣了

留你老母咩留個垃圾打後備
佢14萬鎊週薪呀出親場都阻
住地球轉同隊波任何一個人
都唔夾就好心快撚d躝番去巴西啦

我都反安
但都係個個問題
唔用佢可以用邊個
差過佢既Perisic都標價£45m
唔通賣柒頭安用musonda, boga打成季後備咩

why not
青訓都仲有成長空間

呢條76連勤力都冇埋可以掉出街

Perisic 一定好過柒頭先 只講出波同配合已經高佢兩班先啦

真

聯想唔到尋日果場之後仲會有咩球會想買安

好想要高華錫

南華 有冇興趣

柒頭最鳩係成日扮球王屌亞衣
其實佢兩個咪咁高咁大

半賣半送 躝啦

送都未必要 十幾萬週薪養個傻仔

琴晚往死裡打 正選既話 會炒成點

ayi貢獻多好多啦 不過要改善獨食呢樣野

其實用鍠疤棄將都至少歐聯16強

鍠後備基本上去任何一隊都做硬正選
Isco 高華錫 買到是但一個都好

ISCO已經做左正選啦

高華錫都係毒撚性格
為人又低調
同kante可以做知己

Danilo: "It wasn't a difficult decision to choose Manchester City over #Chelsea. The moment Pep called me, I knew what I had to do.“

希望干爹完場後屌到佢仆街
之後勤力返
咁都仲可以留黎做後備
否則躝

下季用返牙切就得，超級普巴

勤佢老母咩哂時間仲比唔夠時間佢咩
下年30啦

燈少陣啦

呃左好多年飯食、獎盃

車仔毒撚化
Morata都係毒撚底

型毒撚

陳豪仲話要去巴塞
佢廢到一個點

藥膏、雷斯 果班咪MK仔

係傳疤想買佢 係撚佢話要去疤

無曬人啦仲叫人lan

柒頭出佢等於10打12 有人同無人有咩分別

希望唔好借走boga
依兩場都算交足貨

你要求都幾低

留安響車 大家都輸

agger

做後備都還可以 好撚過柒頭安啦

Boga>安
20歲啫
唔通期望佢有世三實力咩

有無人知新加玻酒店個度易唔易捕佢地? 咩時間會易D等到佢地

Ching一齊？
Btw幾高難度

少林功夫果度幾條友心諗

車要贏 安就要躝

唔需要討論安仔躝定唔躝，
因為根本就冇球隊會想要佢，
大家可以繼續迷安

安囝又然

安囝加10m換馬囝俾摩狗，deal?

希望可以遣返佢返非洲

有興趣留低tg

直接落地獄啦仲比機會佢返故鄉

由佢一到車就瘋狂斷纜
出波唔到位
時間停頓
唔走位
第一季屌到而家

ok我放棄反安

頭一兩季都仲叫幾勤力
都可以當係工兵咁用下
依家嘅佢跑都唔肯跑仲有咩價值

安唯一有用既地方係喺自己禁區帶返去中場

支持車簽11隻新界牛
夠勤力又唔洗14萬鎊周薪又唔洗3000m轉會費

唯一作用唔係搞笑咩

跟住俾返個波對面

安囝好叻

下場安囝又入兩粒令你地收嗲
過2場打阿狗又廢返

肥薩特

昏迷咗幾日？

相信安好快又會反底
然後個個又追住佢黎含架啦

阿仙奴果場
安囝入波 反安=fake blue 安勁

尋日
屌你老母金章安 / 安 Lan

This is連登車區
反安尚未成功 同志仍需努力

反佢老母咩 柒足成場入一球 之後又柒番357場
仲幫佢含果d落地獄啦

條少林片做乜尻

簽人未？

你同柒頭安一齊躝啦

成個車路士安係唔讚得

笑到停唔到

cls

發覺Azp噚晚踢得勁差
俾刀疤撚狗咁撚反而冇人屌
天神雞曉冇咩犯錯無啦啦俾人叫躝
話佢哋兩個廢

平行時空

同埋佢有時d傳波好嚇人

不用分那麼細
除左達仔、阿朗、阿衣其他都

第2球比刀疤過完之後好似斷左線咁停左係度

自己睇返Live Post啦

大把人話AZP唔追返啦

雞曉不嬲負責俾人屌

隊長承擔所有責任

笑到仆街

季前賽柒一場同一季頂盡十場好波既比

你地入車迷天地果陣點證明自己係車迷

雞曉平時有冇錯都俾人屌就慣架喇
天神噚日踢得唔差都俾人話明有咩勁吹大咗
噚晚佢頂走唔少傳中波啦,又冇防守崩潰

BTW我唔明AZP對住列貝利果下出左腳企都未企穩仲可以點追

留語講安must lan

AZP踢左咁耐好波 廢一兩場無人追住黎屌係正常
再講..咁多箭靶.. D箭點射都未射到落AZP到啦

Cahill指揮後防上可以做好D

躝

而家都唔喺比較整體表現
淨喺講噚晚場波啫

牙衣垃圾到嘔

要證明架咩

無入 太道德了 唔岩我

同呢度一樣,自貼

其實摩西無腦在邊？
要咁講淨係諗到FA final 有黃都插水

一個翼衛要做既野佢都做到啦
一場差就要走
咁柒頭安躝十次都唔夠

btw Azp明顯未上力
呢兩場熱身賽都有傳波派膠
好在唔使搞到失波
希望佢慢慢上返力

係 first touch 同判斷太差 雙箭頭可能有得玩下撞射嘅 單箭差太遠

鑭好似會幫我地買哥狗

azp表現失常 同 安依d真廢
咁一定係屌鳩個真廢先

柒頭安同牙銘有仇
除左醫院波之外都唔傳俾佢

唔好話俾唔俾波佢.. 唔阻鳩住摩西條邊已經多撚謝

D人針住佢噚晚打左過唔到人嚟講
打右個時都叫唔算太差
防守個時幫咗好多波
其實佢明明喺唔會死去個D人
俾你哋講到變鳩衝波牛

睇下笑下咪算囉

Moses爆到落底 過唔到
就一係鳩斬搏角球 一係回傳後面
無球仲識係禁區入zip

仲想點？

又可以多謝文迪斯

3 40m 算啦 唔貪心

個group連屌鳩中國都唔俾

見到推左幾頁以為有done deal
點知全部屌安

唔係借到一月再過下體？
不過milan 好似都買唔到belotti
人地要佢加球員

買左閘，防中，

如果仲可以有多個翼就好

認真講返
佢打右係OK既, 無腦都係講返佢上年插水拎紅果下姐
打左邊唔只廢一半, 琴日人地讓條底線比佢都唔敢爆落去, 咪比個新仔捉晒路
只要干地唔好叫佢打左邊係無咩野既

個GROUP 好撚ON9, 頂唔順QUIT左

借半年然後比返馬體

屌鳩中國會破壞球會形象
你想車仔又道歉咩

我地有30m up都賣得

翼一定要買啦
開季有幾場要靠安都唔知點死

咁佢係無咩腦喎
進攻同防守意識都麻麻
久唔久都做一次on9嘢
不過佢勝左唔似柒頭安咁
無腦都當自己係球皇做複雜嘢姐

呢d private group 打獌痢都唔得
成班口德撚,條呀叔又on9

重要程度，左閘>防中>翼>其他

Sandro,kwxxxxxxxxx,巴閪仔

呢個真

睇Pang Eric自貼都值回票價

其實干地好撚醒

仲有個阿叔唔知做乜鳩成日自拍放上去

Baka: shit, so many baka in team

笨蛋陽子

冇晒聲氣係好事定壞事

熱辣辣熱辣熱辣辣, 好熱好熱

又要等星期6

派清

條友自己射上天 之後怪阿衣傳得唔好

屌那星果球set得咁靚
自己飛機屌ayi

條柒頭好撚鐘意見高拜見低踩㗎
成日傳得柒就攤大手板屌返摩西轉頭

好想要O.dembele

疤狗222m放走屁馬買佢同大巴拿好過啦

摩西琴日得球助攻 全場守唔見人
攻又無突破 下下硬去

我地睇緊同一場波？

好想阿衣成才
奈何佢真係好急於表現自己

就係見你地成日講到入面好多on9好笑野咁先諗住入
但係打d咩證明係車迷真係唔知打乜春

阿銘你尋晚踢得咁垃圾就靜啦

老實講
想牙銘踢得好要將佢同柒頭分開放
柒頭打左銘打右會好好多

牙銘>安
但仍然後備料

好呀,

啱啱買咗件主場 印埋衫子

Hi jor u

安76真係好識講野

又9up

Manchester City and Paris St-Germain are reportedly both ready to challenge Chelsea in the pursuit of Juventus star Alex Sandro.

Chelsea have been trying to sign the Brazilian defender all summer long and recently saw a £50m bid rejected.

The Blues are still working hard to get a transfer done but the difficult deal has now got even more complicated.

That’s because Transfermarketweb say City and PSG are looking to sign Sandro as well

帶出一個高質素既討論風氣

請9up時連source

佢話加盟車都係為左去做巴9
睇番佢訪問啦

"Normally, Chelsea's defensive organisation is really good but maybe today they had more problems and Conte was trying out different players," Ancelotti told reporters.

"I am sure Chelsea will have great defensive organisation in the coming season but it's only the pre-season and we did not want to spend too much energy pressing, so we made the most of our counter-attacking chances."

我轟當年咁對76

我在車路士看到社會

安76

打左邊先廢啫，左邊先打咗8,9分鐘比人屌到全場廢柴

其實有無諗過球員所謂on9嘅行為係領隊要求咁做

An76true blue

干地叫柒頭安玩後腳?

干地叫堅尼地笑柒支那人

干地叫金章失波唔好追
擺post扮劉華？

傳失扭失控失炒飛機係領隊要求

76對我轟都仲有感情
好感動

邊位ching認左佢

干地要求柒頭扮小花

好撚仆街,後面條友完全比佢遮撚住哂

即係例如喺某啲情況下鳩斬搏角球
梗係唔係kenedy嗰啲

銘角大

坡豬其實質素好低

繼續吹.jpg

呢個真
唔好再放moses 打LWB
睇到眼火爆

又自己FF, 感咩情 有邊句係表達到佢對車有感情
佢講野大方得體姐, 對任何隊佢都可以咁講

係，干地買左波膽2:3

好掛住jose mourinho

其實干地尋日一早落左order叫球員輸幾粒先
因為要試下打逆境波

包過幾次越位啦 次次都係差佢一個
防守意識唔夠
唔夠高

不過佢係拍難檔頂住先 唔怪佢
之後就Fa cup

干地在下一盤

講黎講去咪fa cup

如果睇訪問

76明顯對米蘭皇馬感情重好多
佢唔嬲車仔算係咁

唔記得轉ac?

除左最後個句係Fa
上邊個段野都係fa前發生

九成九都係

護空門果d唔講？講overall 呀
根本就交齊功課有中上 當然佢未做到一流
不過市面上要搵個好過佢又買到都無咁易

diu!!

大苯xx

上邊問佢無腦係邊（除左fa cup) 我答返佢姐

不過佢係拍難檔頂住先 唔怪佢
之後就Fa cup

最後我有幫摸西打飛機
可惜佢FA CUP太撚冇腦

另外講護空門 卡雞一定多撚過佢啦

唔係分身

唔記得轉acc

正式敗露

唔係分身，我係真心有d感觸。

有d掛住佢

大家明白㗎喇

本身大家都確認佢係笨柒鐘啦

我諗大家都迷過摩

技窮= ="...

oh yeah

老鼠

funson reported
同狗底學下野啦

悶悶地

想死

Molamola

no funson

下場熱身幾時？

星期六對國米？

reported

你條撚樣廢架

是日車區焦點，老鼠自爆

老鼠bye

用心良苦 為咗推post連自爆都出埋

老鼠技窮

老鼠唔好再開大xx鐘入黎啦thx

佢做咩肯返入車區

敗走Fb

渣ga

睇返今年個價
曼買pogba好撚抵

sandro coming

Alex sandro coming to town

切=超級普巴

其實好有Torres 影子

佢黎嘅話我祼跑旺角

想要前中場 做到波既人

逼馬

Lm

想簽o丹比利

要求唔話，有sandro,防中同勁翼就夠

no any transfer news

唔買人真係得收皮 真係要多三四年先清得哂啲瘀血

FB狗都撚唔到 柒頭

點解有人話摩西唔同佢打配合，莫拉達波都控唔定摩西有走位佢都冇比

夠撚你依件男人之恥排骨狗咪夠囉

=,=

平行時空 ？

有t9影子係贊緊定踩緊？

除左大家都係西班牙人同都係着九號之外
根本唔同類型前鋒

件新波杉著到達仔個身型

件衫好柒 達仔都算大隻
但著到好似毒撚買衫唔岩身咁
睇睇下好似有高低膊咁

matic同夏神一齊training

禁睇黎真係買唔到防中了

Pedro 都有training

明明用波推波嗰啲都好似

利申：睇球皇片

大後備

佢肯留做大後備無任歡迎
而家個市咁癲
買個同馬迪差唔多級數既球員隨時都要£40-50m

舒仔配達仔就好了

動作似wo

事實打起上嚟同車狗費托作用一樣
一樣返落嚟撚幾腳，拉邊搏角球

留低都咪賣比獌

Jose Mourinho on transfers: "Some clubs are paying too much and...creating a very strange and out of control market" skysports.tv/h6b5Ws

駁唔到

高度已經唔同
黃紙 183
達子 189

黃紙主打速度爆破
達子中鋒打法

其實以達子既身型高度
夠技術做到段片0:47個下轉身好高難度
呢下完全表演身價

黃紙唔係186咩?

之前屌人泊大巴
依家屌人金錢足球

馬迪無球會無乜fd，好似係痴西班牙幫

同世三 AZP FD

馬迪做後備我支持

8月個4場要靠佢頂撚住

留馬迪的話，買WB, CF, Wing 就ok

Cheque book manager 屌其他球會駛錢多搞彎個市場
同劉嗚煒屌d年輕人去得多日本而儲唔到首期一樣咁離撚晒地

打352

Lemar買到就好

摩納哥好似開80M

80m搵撚買咩

宜家點會留到

佢開咁既價咪即係話比人聽非賣品囉

下年摩納哥應該肯平d賣
車仔重鎚買佢頂柒頭安啦

馬迪留就唔只做後備啦我估😅😅

有笨蛋喎

Kante Baka F4 Matic
點排呢

就咁睇baka嘅表現 我覺得未可以即食 起碼要調一排先用得

Matic 去第隊都未必有正選啦

morata歌已唱

開緊P

morata唱歌

第一屆車路士歌唱大賽得獎者係達囝

動靜真係好似費托

那年十八...

kante

Baka幾時歸隊

同世三一樣係倫敦

kante:想返屋企

Kante 仲係處

好悶呀，想返房

好想知Kante上年俾人推上台唱歌嗰陣係咩心情

迪加first training

有rumour未

morata躝未

西女人

無就岩
根據慣例 星期四又會簽一件

sandro肯黎未？

monaco就真係一字排開
唔知可唔可以mark定人先下年買

from轉會post

除咗山狗同馬列斯
沙基利會唔會係一個好選擇

唔會

買佢地個球探啦屌

有鬼用咩 咪又係先借後賣

平嘅可以當後備

干地開聲話要多四個
到依加乜news都冇
想搵個人j下都冇

咁不如回購舒仔

你估搵4個dllm易架

舒仔平咩

如果真係要買應該唔貴

原來泰利ig icon 仲係車波衫

回家吧
頂柒頭安

舒仔走位>>>>>>>>>

一輸波就無人推post

Matic 換martial ok?

勝利球迷係咁架啦 吹牙

其實都撐左拜仁好多年

尋日正選球員場邊拉筋 其餘球員正規訓練 Musonda恢復full training Cuevas 取代Kenedy 位置
其

cuevas

Who 來
見fb 有人講佢工作證

好似係智利人

巴基利好似放行🤔
唔通真係簽佢
仲有傳過tom Davies

乜水

拖肥果2件

牙銘應該想講巴克里
tom davies唔錯 後生得黎好淡定

Barkley幾好，應該好過柒頭安

抵死
btw 我是中国人

tom dav唔會放掛

仲同愛字頭傾生意
未比佢撚夠咩

Pasalic 上季去米蘭 今季去鏟雪

問下價姐，唔岩咪唔買
又唔係必須

巴克里就後備+英人+dirty work
tom仔就為未來打算 +英人
兩個都唔係急到瀨果種 同愛記deal下無妨呀

愛記放Barkley唔出奇
放Tom Davies應該好難

天神official confirm 27號
即係點都有得留低了

Cahill azp

Azp

下季就印azp

我得1415嗰件黃色作客係印佢

買人未
繼續用力屌西女人

D人仲問點解唔係luiz係cap
干地有心俾luiz做就上年一早俾左佢做啦

去邊？

冇雞曉果陣都係比Azp，
我就知干地同我英雄所見略同

又無人買

見到啲外國車迷係官方fb屌曬鬼咁
希望Cahill證明自己啦

膠層係咪咁有信心簽到人

卡希爾留係車仔時間耐過雷斯啦有咩好反對？

Pish

有咩事就屌左cahill先，踢得好永遠選擇性失明

cahill又靚仔又大隻形象又好又英人
點解次次乜柒都做箭靶

靚仔
同摩西比

今年波衫想印天神
不過都係忍一忍
廢事又無里頭借左或轉號碼

咁同luiz比，真係差啲嘛，依家仲要有morata

同我一樣

因為鐘意撚波又撚到柒

迪加快d搶左隊長個正選位

摩2季暫時睇幾勁

Chelsea manager Antonio Conte has revealed his dream striker signing would be Tottenham's Harry Kane.

The Italian, who has brought in Alvaro Morata for £58m, was not suggesting the Blues are looking to buy the England striker, but spoke of his admiration for the 23-year-old.

Kane has finished as the Premier League's top goalscorer for the past two seasons, and when answering a question about Tottenham's title ambitions, Conte said: "Tottenham is a really good squad if they are able to keep all the players.

International Champions Cup,Saturday 29th, 19:35pm

Chelsea v Inter Milan

"For me, Kane, now, is one of the best strikers in the world.

The Chelsea boss believes the England forward would cost at least &#163;100m
The Chelsea boss believes the England forward would cost at least £100m

"If I had to buy one striker I would go to Kane. He is a complete striker. He is strong physically, with the ball, without the ball, he fights and he's strong in the air and acrobatic on the right and the left.

"He's a complete player. He's one of the top strikers in the world. If you go to buy Kane now it would be at least £100m.

Conte: Too early to assess Morata

Antonio Conte says it is still "too early" to assess the impact Alvaro Morata will have after he made his Chelsea debut on Tuesday.

"At least. For me, if I see this price for a striker I know for sure he's a big striker."

Conte also revealed that Chelsea missed out on right-back Kyle Walker, who moved to Manchester City earlier this summer for an initial fee of £45m which could rise to £50m.

Conte has revealed Chelsea failed with a bid to sign Kyle Walker
Conte has revealed Chelsea failed with a bid to sign Kyle Walker

"We tried to buy Walker," he said. "Honestly, I think now every single player is expensive. For you to even enquire about one player, he is expensive.

"You go to buy a right-back, a left-back or a central defender and he is expensive. It is very difficult in the transfer market for the teams that need to improve their squads."

干地都幾坦白

干地想買右翼衛先

下個post名: The X Stadium at Stamford Bridge

Chelsea are reportedly prepared to miss out on sponsorship revenue in order to keep Stamford Bridge as part of the name of their redeveloped stadium.

Cahill完全合情合理
比luiz就真係屌鳩干地

讚kane係咪fm玩個招

Luiz邊有隊長格

唔得罪得

獌個板凳幾有深度

想借咋

但衰個教練垃圾
咁豪華既陣容都教到做六弟

睇左陣
再放馬迪比佢地一定含

Lkk 真係好水貨feel
睇巴 華美倫都守到佢

摩狗個仆街仔又走上球場痴埋班球員度

好撚憎佢，拎冠個時d團體相成日又佢條仆街痴埋黎唔知搏乜

又唔係教練團，純粹教練個仔出黎埋堆呃like，仲有佢個樣好撚樣衰

買達仔都可以睇下腳法
暫時 LLK 真係睇唔到有咩欣賞價值

希望佢黎緊幾季keep住 排2-3名，歐聯打到入4強比摩狗吊住條命

最怕炒完摩狗比獌請到有料教練到時就難打。

btw普巴真心好撚勁

古惑條撚屌仲係祖記既
祖記唔係唔要佢咩

外國球迷好似無咩鬧摩佬

我指外國獌

佢地食完莫耶屍同雲高爾2舊爛屎，依家比摩狗依舊發霉咸酸菜佢地食，佢地都會話好味

斯巴達

其實一路都話lkk得硬件+潛質
係之前迷lkk黨吹到車仔買唔到佢會死

無睇場波 alex sandro 打中間？

普巴今日成個中場玩哂 仲放馬迪比人

因為當時莫拉達唔放，比活迪水硬囉

撚知皇馬原來係為左啖氣撚鳩曼聯咩，你唔係想出黎攞彩話一早知買到莫拉達掛

老鼠唔係車仔之前買唔到lkk就做左怨婦咩

踢幾場pre season就斷定lkk無料
不過依家買唔到 我都希望佢黎緊幾季都垃圾表現
但你覺得有無可能呀派精

睇緊祖對巴
好想要大巴拿

其實你都幾9唔搭8

個one two

Motata同hazard都做到

LINK?

派清永遠馬後炮就最勁
好鍾意扮晒再世孔明咁

天使

off 一off topic , 有冇ching 睇咗Dunkirk ?

值唔值得睇IMAX ？(差唔多Double 價錢)

叫文迪斯收皮啦
佢驚雪左半年賣唔到好價咋

無知一問，獌成日進貢球星比鍠，點解鍠要撚佢地？

DDG

用apps 睇精華咋

呢套嘢為IMAX而生
絕對值得一看
元朗新開嗰間IMAX呢排啲飛好便
早場$70就睇到,其他時間都係$100就有
住得唔遠嘅話可以考慮吓去呢度睇

我就係元朗人
就係見到yoho 開左IMAX 有啲心動

我平時學生飛$50就有交易，100真係有啲肉赤

如果係咁可以諗下

柏斯杜尼都好好J

好似有ching 已經印咗佢

大家早 blue is the colour

碧舒爾

巴黎咁既陣輸俾祖記

我地同psg好似差緊一班波咁 迪馬真係幾ok
Sandro好似無出？

唔似12m 果球

IMAX 學生85$
IMAX同普通戲院唔同級數

打幾季入到咁多波點會無料
打英超夠哂la diu
加埋隻rashford 咁撚勁

Dimaria 40m deal?

雖然年紀唔細 但計返市價 差唔多

有出 下半場換走左

有守無攻 仲要唔快 不了

其實依家都幾想鈀買到尼馬同山狗
咁阿同鏝都無法擁有山狗、疤會買古天奴
我地又可以執鈀d棄將

季初都冇哂翼

其實唔放妹迪叫佢打後備都好，話哂防中買少見少

之後再入個翼/攻中 + 左翼衛就gd fit la

又係時候屌西女人

屌你老母西女人，買人未呀

有安神唔洗驚

翼鋒好緊要場場睇阿衣同柒頭鳩踢
會吐血死

但我地歐聯十六強抽簽都係會抽中p$g

工程師帶領下既鏝城都贏到PSG入四強
垃圾車會唔得 ？

又好似係

分組賽已經可以

柒頭就算9數啦，安心打後備好啦
衣就真係要練多d first touch同轉身，佢操到咁撚大隻但都護唔到波真係有d那個

垃圾車分組賽出到線再講

4個 一隻翼/前鋒 全能中場 左 右翼衛都夠

雷斯同法比其實有隊長氣質既
不過雷斯 衰在一樣野 一輸波 逆境波 就好心急 亂咁黎 好似巴西對德國 決賽車對阿個場咁

安心坐觀眾席 後備都唔好比佢打

劇本：季初無世三，笨蛋未出得要出妹迪-》2個月後排16-》歐聯分組出局-》炒干爹-》入希sir救車-》g9

Azp做隊長最好無論輸贏精神面貌都好好

azp有爭勝心 但唔會屌隊友
本身發揮穩定，又夠年資
唯一輸比雞囂只有佢唔係英人

諗起拿姆嗰type

鏝城個陣 擔泥佬可以踢埋左面

CITY XI: Ederson, Walker, Danilo, Kompany (c), Otamendi, Stones, Toure, De Bruyne, Foden, Aguero, G Jesus

咁樣出係唔係 352

屌呀，摩3 英超16弟果時都入到16強架，仲要高分入笑阿仙奴挽車邊

年資輸年半, 同埋輸英人

咦原來曼聯輸波又輸一粒
又多隊英超陪葬

Lkk單野話我馬後炮？
清你都瞓左幾撚耐

Viu tv on9整條link去99台做乜9

鏝d進攻勁左好多

上季已經好勁

今年工作上穩定D 突然間想係youtube剪下片講下車仔野
各位巴打得閒既話入黎望望

第一段片講巴舒亞衣係第一場熱身賽既表現

下段片應該會講點解車仔對拜仁上半場咁慢入局, 同對阿果場有咩唔同
對拜仁果場應該可以剪到幾條片

季尾狂炒人

追青： 人地進攻三個耶蘇 桑尼 史達寧，我地就要睇柒頭安

迪布尼

阿古獸有得出

專業反安

個時D人話買盧卡古會死因為冇一線前鋒用啊
仲要個時蝗好似打死都唔放達子咁
個時我就唔信你唔驚過冇前鋒用啊

Viu tv條link禁到未

前面咁多粒星
咁都唔勁就真係可以返屋企

有kompany鏝防守即刻穩左

下季鏝獌巧撚勁=.="

上季都係咁講 最後邊隊拎英超
請相信鏝後防會自爆、獌係摩帥帶領下會唔識攻

主要兩邊翼衛都推到波上去 walker堅勁

雙曼人腳加強咗好多
垃圾車傷晒D主力要安擔大旗

達子是最好的
鍠迷都唔想放啦
賓周馬契仔，達子先出得少
對連續2年歐聯冠軍既最強中鋒有信心

法國好多外國軌都迷安
唔sick ball

其實垃圾車陣容深度係完全無加強過
全部一換一

新細哨

咁以波論波，依2年佢都做到野

但睇左2場pre-season連跑都唔跑，咁佢就已經無晒存在意義。

個頭型

英超16弟

其實6冠巴塞條後防一樣廢，係中場玩鳩猜後防基本上長期食花生，佩奧爾實力吹大左，雖然佢係一個好偉大好有成就既中堅。

哥狗從來唔識教防守，就算係拜仁都係

阿仙奴害柏度

鏝。。未必夠佢地踢

但如果想衝R聯做四強常客
佢就算做肯後備都要換佢

真係想快d甩左佢 毒瘤黎

比個希望我啦老鼠

無希望就唔會有失望
有前3，歐聯行遠少少輸得無咁難睇就收貨

始終得夏狗一個world class player好難有咩作為，摩狗搵隻靴狗玩盯人泊大巴已經成隊攻唔起

車路士主帥干地認為上賽季英超中熱刺在積分榜上一路緊追，給車路士施加了很大壓力，他非常尊重普捷天奴和他的團隊，不過在眾多英超冠軍爭奪者之中，普捷天奴身上的壓力是最小的。

之前熱刺主席利維曾對英超俱樂部在轉會市場上瘋狂「燒錢」的舉動提出過批評，不過干地認為他之所以這麼說是因為他對熱刺新賽季的期望值已經降低了。

《倫敦晚旗報》認為儘管已經斥巨資簽下了莫拉達（5800萬）、魯迪加（3400萬）、巴卡約高（4000萬）等人，車路士還將會完成4筆重要收購來應對即將開始的2017-2018賽季。

普捷天奴執教熱刺三年以來還沒有為球隊帶來過冠軍，而這家北倫敦球會上一個冠軍還是2008年在聯賽杯中擊敗車路士拿到的。而當被問及對利維言論的看法時，干地回答說：「他這樣說的話，我只想知道熱刺今年的目標是什麼？每個球隊都需要知道自己的野心是什麼，如果他們意在英超或是歐冠冠軍的話，那肯定會引進一些高價的球員，否則就將原地踏步，道理就是這麼簡單。在我看來，沒有冠軍，沒有歐冠席位，在歐冠小組賽出局，在歐霸杯中被亨克淘汰出局，這些對熱刺來說都不算悲劇。而同樣的事情發生在車路士、阿仙奴、曼聯、曼城、利物浦這樣的球隊身上的話，就都要算是悲劇了，這就像如果巴塞或皇馬無法爭奪冠軍，那將會是他們的悲劇，而對像西維爾這樣的球隊來說，即使不參與冠軍爭奪，他們照樣可以呼吸。任何人都可以有自己的思考方式，也可以對其他球會的轉會策略提出批判，但這些球會都是要去贏得冠軍的。」

干地同樣拿上賽季熱刺聯賽的表現做了舉例：「我覺得熱刺過去做得很好，普捷天奴也是一位優秀的教練。上賽季中熱刺給我們製造了很大麻煩，他們在最後12場比賽中贏下了11場，差點把我們逼入困境，從這個角度看他們做的非常棒。但這個賽季的情況是如果你不去做些什麼的話，你就不會贏得勝利。」

果場真係輸得心服口服
同埋都揭露晒我地既弱點
1. 正選11人 得夏神識造波
2. 板凳唔夠 阿朗一傷就斷半臂

美斯真係好撚勁，比摩狗殺傷戰術兼比比人盯人都照撚皇狗。

真心講實力美斯係史上最強足球員

曼城goal

賓周包越位

鍠個新龍以後都幾難出到

美斯d變速痴撚線
即使依家西甲打比 拉膠下下都係收山腳咁鏟埋美斯度
佢下下都避得好瀟灑

一直想要DDG

上場鍠班新仔都唔差 而家班正選垃圾到

musonda>>messi

Kdb真係好勁

迪布尼愈勁 我就愈憎摩狗

play maker

迪布尼同卡吐好似無計傾

國家隊一年見得10次就話姐

球會日日見就可能真係會打交

鍠後防個態

放題路後上助好撚勁

單尼路好似幾勁

布歷治+淫隊翻版
兩個只能活一個

佢其實好岩打我轟lwb

卡吐搞人條女

danilo打得幾好
我地又差個雙槍翼衛
買唔到真係可惜

walker danilo mendy 全部我地target

0-3

石頭

冇計啦 人地聽到哥狗個名都出晒水

kdb好撚勁

比鏝買撚哂

女人如衣服
車區手足夾錢請佢地叫雞就大和解啦 好似係

仲要條女咁撚樣衰，唔值

3:0

唔肯比錢

進攻不嬲ok

都係國際球會盃，人地就有電子板，我地

Stones 強頂 文迪執雞
跟住stones再射入
鏝條後防痴撚線

如果買左walker同mendy就要放阿朗同陳豪做後備
反而買danilo三個人打兩個位

今日有private event

同埋新加坡真係同北韓無乜分別
吹奏呢個地方既人咩心態

佢係衰在上左前唔識返後

CC台d 5 毛成日好想香港學新加坡玩高壓統治

好樣衰架 ？ 無睇過樣

人地福利同生活質素都好過香港

如果結局都係做豬，坡豬一定好過港豬

其實香港人有屋住有閪屌有kpop聽有得上fb，ig根本唔閪會理政治

香港人依家連最簡單安居樂業都做唔到，人地屌撚爆港共架啦

如果人人有樓住，分分鐘依家立法23條兼強制講普通話簡體字都無乜人屌

坡豬冇得享受冬天

人地d 青訓對比我地d 青訓

認真，依班人係3年前比切,brown,solanke屌打緊

sad but true

新加坡係就係個個有樓住
但呢幾日感受到生活風氣根本就唔正常

鏝個板凳
Bsilva dsilva sane mendy
我地點同佢地玩輪換

增強自己 削弱我地

鏝青訓入靚波

鍠

皇馬被人456 新仔都入波

今年英超頭寒啦

456

即刻買曼城冠軍

其實擔泥路先係我地需要

下年摩2

sandro先係真命天子

真 一定要買到

雙曼狗咬狗算啦我地保前四

其實上季都以為係鏝獌次爭

Sandro 20萬週薪都要俾，all in or nothing

Btw
今日psg vs 蛆個場友賽
Sandro有上陣

腳趾尾拉西啊

Oscar

鍠班正選

鏝Diaz好勁
又靚仔
車如果都有件咁既做後備就好

廁廁

mason mount

Bale廢左勁多

熱身賽都冇份踢

去左荷蘭啦

就係話佢連熱身賽都冇份踢
就俾車借走左

洛賓好型

但係好靚仔
好想逼佢含

達囝ig

仲想玩輪換
車仔正選果11個逐個計都未必夠人打

Miss Crespo Robben

人地一個one two撞爛蝗條防線

卡巴係咪西文mother language
同西班牙幫特別牙朗咁熟

阿根廷係

Azp塊面好似key咁

1001